不如喺連儂牆宣傳下各區黑店藥房

係文宣內要講到明點解係黑店
清楚說明黑店賣假/冇保護作用口罩，抬價！
情況許可就直頭係黑店附近貼